女朋友係同學問起既時候

只係答我係ocamp識既
一齊左三個月
係咪我差到根本差到唔配比佢介紹係男朋友

利申定柒頭先

咁你想佢點講

佢咪講咗「一齊咗」

屌你係咪第一次拍拖

句野係分開架

True

on9

重要咩 係又點唔係又點
橫掂佢都揀左你就代表你有野值得appreciate啦

話到明都一齊左
已經承認你係男朋友啦
再者只係三個月
都未認識得好深
萬一覺得想尊重你保護你私隱
怕你唔鐘比啲三唔識七嘅人知你太多又唔岩咩

成日好似我點做佢都唔滿意咁 無論點樣陪佢幫佢都好都會比佢嫌比佢鬧

咁你想佢點介紹你？

三個月已經咁多唔滿意
放過人地啦

只少冇用「朋友」形容你

我試過同個ex一齊左大半年，係屋企附近見到隔籬屋啲人我立即縮手

唔係你想點 拉住你之後攬住你答佢係我BB豬 我好愛佢架 我認定佢係我老公架啦
咁樣

姐係件事係同佢上緊lecture佢pre完sent

佢個男groupmate係到問我唔係呢個course做咩咁早番 講下講下個groupmate話 咁佢(我)都幾忠心

但係佢都剩係同佢笑埋一份

呢個已經係日常

自信問題

係咪你女朋友安全感唔夠啊？

咁你咪屌柒佢地囉 比條女踩到上心口都唔出聲
你都講到條女咩都唔CARE 你做咩都比佢嫌
最多咪冇左條女 又要怕冇左條女 又唔鋸
比人撚狗咁撚

其實我都知係 但係好多時佢一焦慮就會開始又鬧又嫌係咁想趕我走

加油啊

我會架啦